被制裁的人： 嚮往西方生活的盧偉聰、鄭若驊夫婦點算好？ 禍及家人合理嗎？ 趙善軒

#NordVPN #VPN香港

被制裁的人：
嚮往西方生活的盧偉聰、鄭若驊夫婦點算好？
禍及家人合理嗎？
趙善軒
20200809

Gavinchiu趙氏讀書生活
198K subscribers

NordVPN 透過遠端 VPN 伺服器隱藏IP，將所有發送和接收資料加密，只需簡易安裝，便可安心保障私隱，突破全球網禁封鎖線。

登記網址：
輸入優惠碼gavinchiu，訂購3年計劃可享70%off優惠兼免費試用一個月。

#NordVPN #VPN香港

趙氏曾任教於美國Bryant University 、北京理工大學珠海學院、深圳大學、香港樹仁大學等多間學府，歷任助理教授、副教授、研究員、客座教授，中央研究院高級訪問學者；

2018年獲中國經濟思想史優秀（一等）著作獎，研究題目包括經濟思想、經濟史、政治經濟學，出版著作二十一部，論文三十餘篇。英國權威出版社 Routledge給予 "中國和西方頂尖學者（leading Chinese and Western scholar）" 的評價。

《趙氏讀書生活》，一個歷史學者的視頻，分享學術、社會、政治經濟觀察
收費平台可獲參考資料和專欄分享，請以每月5元或更多的美元支持：

或於YOUTUBE 上按加入成為會員，可獲影片的參考資料

工作洽談：higavinchiu@gmail.com